{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055264",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 도문연가펜션"
    },
    "text": "このペンションは全室にプールがあり、朝食も無料で提供するイベント中です。 ペンションに入室される際は15:00から可能で、退室は11:00までしてください。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューを利用したい方は2名基準で20,000ウォンを支払い、追加人数につき5,000ウォンを当日現地にてお支払いください。 このペンションで幼児の方は30,000ウォンが基準になります。 ご予約時には基準人数および追加料金が発生することがあります。 客室はミニプール客室とマオン客室に分かれており、それぞれのプールの規格と利用時間、ぬるま湯の費用などが異なります。 インターネットは無料で提供されており、ペットの入室はできません。 追加で駐車場がありますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 朝食は08:00から09:00まで提供され、サンドイッチ、スープ、コーヒーなど様々なメニューをご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションのチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "このペンションのチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "ペンションのチェックアウト時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "このペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、このペンションは送迎サービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "バーベキューを利用したい場合、2名基準で20,000ウォンを支払い、追加人数につき5,000ウォンを当日現地にてお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の料金は30,000ウォンが基準となります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるインターネットは無料ですか？",
            "answer": "はい、ペンションで利用できるインターネットは無料です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、追加で駐車場がありますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の提供時間は08:00から09:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューは何がありますか？",
            "answer": "朝食のメニューにはサンドイッチ、スープ、コーヒーなど様々なものがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 393
    }
}